在日留學生更新護照一問

想問有冇留學生更新過PASSPORT ?因為過左期 打去領事館問叫我去佢個網睇 但搵唔到需要咩文件... 有冇人幫幫手THX